帶著港女老母出遊之南九州旅行

港女老母最愛去日本
今次帶老母去南九州八日
希望唔會嘈交返黎啦
出發前食個珍寶套餐先

例牌港女post

班機早咗到宮崎
趕到1625班jr去鹿兒島
依家搭緊車去鹿兒島中央
等陣再update

飛宮崎唔係宮崎留返日先
啲燒肉好正

樓主

成個人比例有d怪 p過？

其實都無咩行程
每日得好少景點
Day 1:
宮崎至鹿兒島中央
晚餐

Day2:
指宿
池田湖
唐船峽
流水麵
砂浴+溫泉

Day3:
熊本
水前寺成趣園
午餐勝烈亭
通町筋 - 上下通與1500熊本部長辦公室
熊本城．市役所前
晚餐

Day4:
西口壽庵午餐
櫻島
國民宿舍マグマ溫泉
天文館行街

Day5:
鹿兒島中央至南宮崎
南宮崎至飫肥
飫肥城
晚餐

Day6:
宮崎神宮
午餐
霧島酒廠花園
晚餐

Day7:
青島
午餐
ana溫泉
青島神社
橘通晚餐行街

Day8:
宮崎aeon
宮崎牛鉄板焼ステーキハウスミヤチク
上機

原圖黎，不過老母用美顏相機可能有影響啩

肥閪都啱

今次旅程都係住東橫inn

Check in完就去搵嘢食
行咗陣決定食拉麵

叫咗一碗沾麵一碗拉麵
味道沾麵比較好食
拉麵無特別

一日點夠
不過樓主出左行程，原來最尾幾日都係宮崎

話時話宮崎既航線做埋今個月27號，之後再冇機飛宮崎了

食得唔好嘥

點解無人講樓女好靚女 不過樓女孝順女

有相，正皮

唔想轉咁多次酒店所以一開始住鹿兒島先

我買完都見到香港航空話唔做了

無出樣都知
見埋樣就知係肥閪
見老母話想去日本咪陪下佢去

有腳

母女丼

Hi, 美女

求泳衣照

食完拉麵去行下街
港女要求要影到摩天輪

之後去行aeon
買咗堆零食返去酒店食
布甸好食

Enjoy
鹿兒島你住邊 我早幾日仲係天文館覺得好雜
依家係宮崎

東橫inn鹿兒島西口
呢邊就靜啲
宮崎要遲幾日要去

去宮崎係味搭特急？ 架車好大陣味
你最好帶啲辟味既野

我又唔太覺
可能班車唔太多人
瞓陣就到

樓主好大波

肥婆波

熊本城雖然入唔到，但可以入去城彩苑，樓主會去城彩苑嗎？

會啊
應該會係熊本城外圍兜一圈

樓主好高好似

上次行左一圈，都有啲野睇下，不過就睇到好sad，因為咩都爛晒

我上次去係啱啱地震完，嗰時仲sad，地下一堆爛磚
仲話要好多年時間先修復到

早餐時老母已經講嘢啦
又話玉子燒點解係甜
又無鯖魚食
但我覺得玉子燒幾好食
飯團都好食

今日行程搭玉手箱去指宿
好彩昨天一早book咗
已經無位了

依家好怕火山 打風 飛果邊

玉子燒唔係一向甜既咩？唔係甜咁會係乜味？

sas

之前睇新聞幾驚康妮又吹正南九州

佢話玉子燒應該要鹹味
又甜又鹹好難食

鹿兒島去指宿好快
一個鐘頭左右啦
布甸好好好食

之後買了張指宿巴士一日券
1100yen

巴士坐一個鐘左右到唐船峽食流水麵

我地唔太餓
叫了一個梅套餐就夠了

港女表示包場好開心

Live

呀岳母話好唔好玩?

佢係日本就加了八十分
一定話好玩㗎

食完流水麵後就去池田湖
池田湖得個水怪樣

無咩好行
下班車仲要係一個鐘之後
坐咗係個亭度等車到
下個景點就去玩砂浴
去咗指宿岩崎酒店
全包連毛巾每人1080yen
間野由我去玩直到浸完都無人

浸完就去食晚飯
推介500yen魚生同1080yen串燒拼盤

岳母？

岳母

老母
外母一定唔會同佢去旅行

老母

hey may

相識po?

你識我？

黎緊12月去鹿兒島+宮崎 留個名先

南九州好好玩

一直好想食便利店嘅炸雞
但老母話熱氣又話肥
我決定自己落去洗衫順便去買
炸雞好好食
皮脆多汁

奶昔有啲甜
但好香冧酒味

摩天輪個pose

大媽pose不能盡錄

Lm

黎緊11月頭去
留個名先

南九洲唔自駕係咪好麻煩？見樓主都去到唔少大路景點

依家天氣涼定凍呀

多謝支持

11月有紅葉啊

唔算麻煩嘅
不過要睇清楚JR或者巴士時間表
一般都要一個鐘左右先有一班

有太陽就20度左右
夜晚或者落雨就16度左右
都幾舒服

樓主揀左池田湖都唔揀長崎鼻

我plan指宿巴士plan左3日
日日係度計下點搭先會好啲、去得晒啲地方、有咩地方可以留多啲時間

長崎鼻上次去咗
諗住去下新景點嘛

我都plan咗一陣
睇清楚巴士時間就好plan好多

一起身見到櫻島火山爆發真係好撚正，想去多次

睇住plan都好難，又要就火車時間又想去晒

如果一定要搭玉手箱嘅話
時間就要就得好好
所以我都揀少幾個景點去

我酒店出面睇唔到

老母又講早餐唔應該係甜
已經直接無視了

今日行程去搵熊本熊

魚生咁多500日元？

樓主條腿好長又有肉好想捉住黎奶黎啜

去便利店一定要食飯糰
食過真係停唔到
對比香港啲狗屎

係啊
好平又好食

你拎條白蘿蔔奶都差唔多

淨飯都食到2粒
香港都係買三文治好了

樓主條腿有少女的味道while白蘿蔔冇

宮崎好正
夠晒鄕下
好舒服
推介你住宮崎間dormy inn
超平又新又有免費啤酒拉麵食
早餐又好食

我唔敢食流水面果到d魚生
我見佢隔離有個水池養果d魚
不過個烤魚好食

香港7仔果D野全部都係比狗食

lawson炸野飯團麵包屌打

搵條嫩啲嘅蘿蔔

樓主有錢，個個地方都包場黎食

已經book咗東橫inn

你淡季去都可以包
連指宿嘅巴士都無人

終於到熊本
一落車就大大個熊本熊

首先買張熊本市電day pass 500yen

第一站係水前寺成趣園
入場費有JR Pass每人360yen
今日天氣好好
老母港女上身
影咗幾百張相

Lunch食勝烈亭豬排
叫咗一個每日特餐
一個六白黑豚

味道方面都差唔多
六白黑豚比較厚
肉味比較重
上里肌豬排比較嫩
上面係上里肌豬排
下面係六白黑豚

以價錢嚟講我會揀上里肌豬排
下站去搵熊本熊啦

我都住開東橫inn
但係宮崎酒店真係超平
貴幾十蚊就有得住好d所以即轉

樓主衣着幾老土下
玩得開心d

除咗登機張相
其餘都係我老母

等陣check下有無平即刻轉先

之前住sky tower
二百幾蚊晚
仲有得上頂樓間bar送杯野飲

咁抵屌
之前住dormy inn 上頂樓浸完浴 焗埋桑拿
再出去整枝明治玻璃樽牛奶 一唔睇漫畫一唔飲

已經無房了

唔緊要啦
去食宮崎牛補數

睇熊本熊搭市電到水道町落車
過對面馬路見到商場直行就到
平日熊本熊得一場三點嘅表演
要早啲去
職員大約2點40分左右會關門
遲咗就要企門口啦

未有得見部長就食住雪糕先
重牛奶味

熊本熊嚟到會跳舞

表演大約20分鐘左右啦
之後就排隊粉絲抱抱會

抱完行陣商場同外圍後就去熊本城行下

見到成個城比地震整爛咗好多
見到都覺得天災無情
捐咗少少心意比熊本城作為修復用途
睇完過隔離城彩苑行下
環境都舒服
坐下hea下行下就搭市電返熊本站
搭JR返鹿兒島前買個熊本熊便當先
800yen當買個盒都抵
味道就等陣上車先試

Book咗最尾一日食宮崎牛鐵板燒

二百幾蚊晚
你向邊到訂架?我上年用樂天睇都要五,六百蚊晚.
南九州訂酒店真係好平

樓主係咪一人買兩張jr南九州pass玩呢...

上次去食左個A5同a4

係....晚晚去浸完之後飲一支明治奶

再落去食宵夜面

正到

Auntie

係啊
平啲嘛

睇下最後一日仲有幾多錢淨
夠錢就食豪啲

接近50路嘅女人都啱

官網訂ja
去到比錢

原來有巴打都一樣

都幾貴
A5要成萬yen個set

我預咗萬5yen
應該夠啩

夠啦
係我食果間貴姐
宮崎有間幸加園好似比較平？

我book咗宮崎牛鉄板焼ステーキハウスミヤチク
貪佢近aeon
買完嘢就去食

咪即係我果間
有隻牛係出面架麻

鹿兒島，天文館必食鰻魚飯

咁應該係
見到相有隻牛

有啊
今晚食了

睇完行完就返鹿兒島了
仆街熊便當得粒飯團好食
唔係為個盒可以唔食

返到鹿兒島仲早
慢慢行去天文館食鰻魚飯
我唔餓叫了個梅丼
老母叫了松重
黎到發現唔同份量只係鰻魚
飯size一樣

鰻魚外脆外軟
加埋環境香味四溢
結果都係食哂

A5要成萬1 yen
A4要9000幾

我覺得天文館果間唔好食
比起名古屋

咁我都係預2萬yen

我食過人吉嗰間比天文館好食
名古屋無試過

人吉係咪果間上村xxxx

上村隔離嗰間
上村太多人排隊

乜隔離仲有食鰻魚
完全無留意到
我果日唔洗排

可能星期六去啩
見tabelog上村高分啲
下次有機會去試下

好似好好食咁

今日plan咗午餐食黑豚火鍋
所以直接瞓到10點先醒
換埋衫都未夠鐘就去買day pass先
一張1200yen

包埋櫻島嘅船同區內巴士
買完就去壽庵食午餐

叫咗黑豚火鍋
一個set包黑豚肉蔬菜飯拉麵2500yen

黑豚好食
有唔同嘅鹽比你沾

落少少湯係碗度
加少少鹽
最後放塊豚肉落去
幸福嘅感覺啊

食過係幾好食但分量黎講我覺得太貴

呢間真係中伏
又貴又排得耐

屌你 仲未食飯啊
睇到流曬口水

有肉地

2500yen一個可以接受嘅
佢夜晚仲貴

我早去唔使排隊
雖然有少少貴但都ok嘅

唔至有肉地
係死肥閪

都幾好食

食完壽庵就去搭櫻島渡輪
搭市面電車至櫻島棧橋通落車
行大約5分鐘就到
渡輪班次都密

搭大約15分鐘到櫻島
落車先比day pass員工睇

下班車要1425先有

周圍行下先
行咗去旬彩館買咗個雪糕
用櫻島柑整
酸酸地幾好食

之後去月讀神社

夠鐘就去等巴士
巴士行一圈大約一個鐘
重要景點會停一停比你落車打卡影相
今日天氣好好

巴士遊完去浸溫泉

390yen平平

我地又包場浸
入面分男女湯
面對住個櫻島浸
入面仲有桑拿
浸完出黎見到火山噴灰

行去櫻鳥港大約5分鐘左右
搭船返去海豚港食晚餐
揀咗呢間壽司

估唔到未夠六點都要排隊
價錢正常味道好

呢個係扮櫻島火山嘅壽司

食完就搭星期六先有嘅夜景觀光巴士
Day pass包埋

上車位置係海豚港出面

上車有個導遊姐姐邊行邊講周圍嘅景點同特色
去到城山公園會停留15分鐘

導遊會帶住我地班鴨仔行上山頂

行到上去又會講下地標咁
佢話今日太大霧睇唔到星
不過居高臨下真係幾靚

喺天文館落車買手信
呢度間大國藥妝係我咁多日行過嘅藥妝最平嘅

以胃藥為例
熊本最平都要1350yen

呢間賣緊950yen

想去自己google大國藥妝天文館中町店
買完就返酒店洗衫
我又偷去買炸雞

南瓜布甸好食

聽日要搭0737車返宮崎
要早啲瞓

上個月去完鹿兒島 見番Ｄ去過既地方 好懷念

btw，宮崎建議您早Ｄ食晚飯同行街，條商店街同附近Ｄ大既商場 八點左右就關門

城山上面影果D相斜斜地嘅,你單手影?

件炸雞邊到買架?下次試下先

鹿兒島出名食雞刺身,夠唔夠膽食?

真係幾好玩
宮崎我晚餐都plan7點前

係 上返架車先見到斜咗
Family mart啊
有諗過食 不過老母好抗拒咁

我都有上，不過係3個痴線佬係打風前夕摸黑由天文館通行上去

咁勇啊
巴士經過時無燈都好黑咁

為咗搭海幸山幸
我無去到霧島
一早起身食完早餐就搭0737JR去宮崎

計過班車去宮崎落怕唔夠時間放行李
決定搭去南宮崎

南宮崎一出閘左邊有coin locker
不過得一個加大櫃700yen
去到好彩仲有
放完行李就等海幸山幸

班車準時到站

班車去到洗衫板會停低叫你影相

又會講下海幸山幸嘅故事

去到飫肥行十分鐘左右到飫肥城
首先食午餐先

食鰹魚三食
佢以為我係韓妹比韓文介紹我地

一食淨食
二食燒魚

三食茶漬飯

1500yen幾抵

我上次係宮崎食左呢間炸雞 大大碟又好食

參考網址

去完日本真係肥左幾磅

3個人先夠膽行

老母唔食炸嘢
又話熱氣又唔健康好麻煩

個肚腩已經突咗出黎

我一定唔敢行

樓主好大隻

我想知你食迴轉壽司食左幾錢
最貴個隻碟差唔多70蚊
戒左食生野去兩次日本都無食到

個便當盒好靚

肥屍大隻

4xxx yen
得一碟吞拿魚三件貴
其餘都唔貴

唔好食
當買個盒可以

Book過啦，佢話full哂要walkin

食完午餐買咗張邊走邊食券
用JR pass每張510yen
包咗三個景點同5張紀念品兌換券

周圍行下換下嘢都幾好玩
好似小學玩野外定向搵check point咁

換咗一堆記念品

行完就搭返海幸山幸去南宮崎拎行李
抽獎抽到粒糖仔

今次終於見到堆洗衫板

宮崎都係住東橫inn
標準東橫inn房間

Check in完去一平食元祖生菜卷

7舊勁大舊生菜蝦卷1000yen

仲有碗好大嘅蟹味噌湯550yen
對比下隔離碗正常size嘅味噌湯

仲有大大舊握壽司1500yen

食完去開24嘅max value行街
老母喺我揀緊布甸嗰陣執咗一堆垃圾

買完就返酒店休息

行得超級市場你都預左架啦

樓豬去南九洲都可以唔揸車
利申 上個月去完

圖

南九州最正係JR特色列車，點解一定要揸車

無預買咁多嘛
買咗7xxx yen

其實預好JR班次同巴士就得
一樣咁好玩

啱啦
不愧為食拉麵要凍水嘅日本通

示意圖

差太遠

樓主老母好索
求介紹

艾加
起碼都要去兩轉先坐得晒

今日行程都係咁hea
食個早餐先

食完就搭3分鐘JR到宮崎神宮站
或者行40分鐘

神宮周圍環境好多樹木
好舒服

仲咁啱撞到佢地有祭祀活動

老母要幫我地全家祈福

寫完就掛上去

之後就去隔離嘅博物館行下

成間都無人
靚過香港嘅科學同歷史博物館好多

成功還原文物

之後去咗食烏冬

逢星期一買5件炸物有7折
結果食死了
蟹柳好食

下站霧島酒廠做醉鬼

送比你

對

差唔多

一次坐晒

我除左七星之外嘅九州JR特色列車都坐過晒

無或る列車

或る列車同九州七星都唔係綠色窗口劃到位既唔計

btw 其實係爭九州橫斷特急

樓主90後

Child登嘛

一次坐哂 有冇四圍玩下架 追火車咁坐先有可能一次trip坐哂

講起都嬲
老母話睇下今日影嘅相
然後一次過刪除今日影嘅相
所以只有文而無圖

食完烏冬就去霧島酒廠花園
都城站行30分鐘
不過我搭的士就10分鐘都唔使
佢每逢11點同1點半都有導覽
一定要一日前叫定酒店book

導覽大約30分鐘
不外乎睇下點製酒同試飲
任試任飲

飲到醉醉地就去買咗杯燒酒雪糕
門外有個霧島裂罅水任裝
聲稱係燒酒美味嘅泉源
的確飲落好甜喉嚨好舒服

原本plan咗返嚟食居酒屋
不過攰攰地
所以去超市買咗牛肉同魚生就算

自製牛肉烏冬

食完我又落去洗衫啦
照舊買炸雞等洗完

梅酒同Parma ham都好正

好彩好辛苦咁
坐好耐車

嘩屌樓主老母影d相黎刪﹐
不如唔好影

特急由布其實咪九州橫斷特急果架車

食丸龜製麵
香川縣既人極度討厭既一間烏冬鋪

有錢仔

佢睇緊我影嘅相
有幾張影佢唔太靚
佢刪完仲識係最近刪除度delete哂

原本食燒肉㗎
不過間嘢無開咪食丸龜

玩咗六日
用咗20萬yen都無

20萬YEN？3萬港紙？

港紙萬4左右

都幾多下

等緊洗完衫時
比個日本佬呃閪屌
嚇親

我去左十日，你話呢

對火車有愛就唔辛苦，特別係觀光火車其實好多野玩同睇

有印仔同冇印仔既分別

咩事?

feel到樓豬應該係靚女

雖然認同
但好似好浪費時間搭車咁

我邊飲住梅酒等洗衫
有個日本佬買罐酒坐我隔離
本身都無留意佢
佢突然間同我傾計
問我邊度嚟 得唔得閒
又問我係咪一個人一間房
我派咗陣膠比佢
之後唔理佢
佢極速飲埋罐酒上返房

可能我著睡衣落去啩

買咗JR pass
同到酒店先俾錢
其實唔算多

買咗3張pass?

部機係你嘅﹐d相又係你影嘅。

唔好俾個主動權你老母﹐
叫佢眼看手勿動。

唔係你所有旅行d相都會冇晒架啦。

親子丼得唔得

唔會再比佢掂我部機

鮑姐加欣宜都啱

兩張咋，頭尾唔搭鐵，中間兩日又唔搭

其實唔浪費，咁會夾埋一個行程先坐嗰班車架嘛

我來緊十一月頭都去宮崎（不過跟團）
想問樓主你洗衫係去洗衣店？個流程係點架

我住東橫inn
酒店有洗衣機

流程都係放衫入去
買洗衣粉 入錢
跟住等洗完放乾衣機乾

正阿，如果係咁可以帶少啲衫去

今日繼續鳩hea

朝早食早餐

比我撞到琴晚呃閪屌嗰男人
原來佢有老婆仔女

食完就搭JR去青島

落車左轉行10分鐘左右到宮崎植物園

其實無咩好睇
睇完行落去鬼之洗衫板

漲潮睇得唔太清楚

之後行埋入去青島神社參拜
係海邊真係幾靚

我覺得好輕㗎

午餐揀咗食海鮮定食

叫咗一個青島海鮮定食一個汁煮魚定食

汁煮魚好硬唔太好食
刺身就好新鮮
我地11半左右到已經得返2張枱
無哂海景位

唔知你住間酒店有無啊
不過都有好多自助洗衫鋪

耆齡王聽到應該會好開心

重口味啱佢啊

食完午餐就行下街
把遮好靚
1080yen
遇水有喵喵圖案

之後去青島ana酒店浸溫泉

溫泉係三樓

每人1080yen任你浸
對住個青島浸好爽

發覺平日浸真係無人
又包場了
浸完飲支奶

原本諗住食鰻魚飯
點知無開

咁就早啲返去宮崎搵食啦
返到去宮崎站後行15分鐘左右到橘通
搵咗間拉麵店食

叫咗個雞鹽味沾麵

清淡得黎又好香雞湯味
好食過豚骨拉麵好多
浮係面嘅油脂好香好好食
老母叫咗鹽味雞湯拉麵
味道差唔多
但沾麵粗身啲比較好食

食完行咗陣橘通
老母又拎我啲錢掃貨
買咗幾萬yen垃圾

想食嘅甜品店又無開

咁去超市買啲牛返酒店食宵夜

和牛版吉野家

食完要執行李了
一大堆手信要執

你食晒我食唔到既鰻魚飯同勝烈亭

勝烈亭我都有食

做得o岩﹐
支持你

新年去乜柒都唔開

咁再去過啦
機票平平

唔想同一個地方去兩次

都好急啦咁

好玩唔怕再去嘅

睇你點睇啦

我係早起身但南九州入夜冇野做，所以日日都10點就訓覺

同埋我搭車既時間其實幾悠閒，係車上面可以上網/睇風景/訓覺

反而唔搭鐵嗰兩日係高千穗同熊本行足大半日

今日最後一日啦

食完早餐上返房執嘢
準時10點退房
之後去宮崎站東口搭車去aeon mall
車程10分鐘左右要220yen

老母用盡時間買嘢
買完就去食和牛鐵板燒

Aeon mall行5分鐘左右

飛機就起飛了
返嚟再update

樓主都幾涮得

所以咪係肥閪一個

返到香港了
Landing嗰時太大霧
係空中盤旋
差點嘔

繼續返行程先
Lunch食宮崎牛

叫咗8600yen同9000yen嘅牛

個set包南瓜湯

同任食沙律前菜

果汁咖啡紅茶綠茶都任飲

佢首先煎塊無咁肥嘅牛

1 2 3 fire

叫咗medium

呢款牛無咩肥
肉味比較重

中場休息會比蔬菜食
菇菇好食

之後煎A5嗰塊

第一舊真係好好食
入口即溶
但食多幾舊就好溜

食完就用和牛油炒飯
飽得滯食咗半碗就夠了

食完佢用墊牛嗰塊包整甜品

落糖同抹茶粉
好脆好好食但好飽

佢洗到塊板好乾淨

食完就埋單了
同老母講咁貴佢一定會嘈又話咁貴又話唔抵
所以同佢講食咗500蚊港紙左右
佢就話咁好招呼好抵

食完返宮崎站東橫inn拎行李
買咗一堆飯團返香港慢慢食

好彩預多咗時間check in
佢得一個位照X-ray同一個counter做嘢
排咗差唔多一個鐘先得
等緊就買雪糕食

我個喼有36kg
應該係老母嘅碗同煲

飛機餐好難食

八日之旅完

好佩服絲打你有勇氣同老母兩個去旅行，我唔夠膽同老母兩個去，因為一定會由頭鬧交鬧到尾

可以試下搵多個做禍心

緊係有，照鬧
睇佢想睇食佢想食既就得，到食我想食果啲就口upup係咁話難食又呢又路
番黎又要同人數我話成程睇我面色又呢又路，轉個頭又問幾時再同佢去日本

可能本身老母都算幾好
係成日計住幾錢港紙
話貴啊唔抵食自己煮仲平
我咪話俾錢嗰個都未話貴 你嘈咩

不過有時都會嘈我買嘢揀嘢好耐
但佢自己揀嘢又話我催佢
我咪叫佢坐埋一邊等我囉

所以我家姐醒啊
買機票前先話無假去唔到
由我自己受苦

36kg

終於追完文 希望12月到我去果陣順順利利
今次book左間有洗衣機既民宿

本身佢想叫我地下年四月去日本，但我妹話無假去唔到
跟住我又一早約左朋友，本來有諗過帶圭佢去，但諗諗下又覺得朋友無必要要跟我一齊忍我老母，所以最後都係打消呢個念頭

去咁多次旅行最重今次
去歐洲半個月都係20kg

民宿好啊
可以買和牛返去煮
又可以洗衫拎少好多衫

可能同朋友仲好
佢唔好意思嘈

不過同老母跟團最好
有咩事行程唔好有導遊比佢鬧

岩岩呢次就係同朋友一齊佢都照嘈
我老母好麻煩，跟團又要早起又要轉酒店佢會屌晒蟹
自由行佢唔出去咪日日自己係酒店訓（其實咁遠黎到係到訓不如留係屋企

絲打你行李咁重無比人罰錢咩？

咁我情願俾錢叫佢自己同朋友去
去個旅行都唔開心

本身有金鵬金卡所以有額外行李
但見到咁重都嚇親

金鵬金卡

早餐食五條腸

垃圾卡嚟
之前搭得多就有

最愛食腸

要搭幾多次先金卡

一年搭四十次

好似無咁多
上年都係三十次左右

個個月都要飛
咩公司有咁多假

你咪又係港女，你又唔係日本妹

樓主標題已經話自己係港女

係港女老母

無話過自己唔係港女

返工要公幹
成日都飛

一年30次

1.8星期飛一次

成日出去做嘢
最勁試過一星期飛4次
其實好辛苦

近定遠先?

樓主應該係膠層

有遠有近啦
近咪台灣遠就加拿大
試過一落機就上另一班機

個人就比較膠

呢啲工先正

頭嗰半年咪正
做耐咗就唔想出差

樓主正

我諗我成世都唔會厭
香港地無人無物

求包養

同好，鍾意沾麵因為濃啲

樓主可以包養我嗎

各有各好啦
試過一覺瞓醒諗咗幾分鐘自己係邊